TWICE畢業照流出嚇倒網民

Momo對我來說 是我太太的名字

嚇唔到我😂

天地有正氣！！

兒家靚咪得

其實家姐一早貼過もも細個d相😇

一直都懷疑sixteen foul momo 係咪比佢去搞下個樣
last 集返黎順眼左好多

差唔多姐

講錯，banghana先係家姐ig，上面個係老母😅

冇嘢可以阻到我j momo

只要唔係大肥婆，都ok既

momo係整容第一眼就睇得出
但估唔到原來sana都

諗諗下 如果真係天生咁靚
一早喺日本被星探發掘做xxx48 or AV or 橋本環奈

整容都唔係咩秘密黎啦下話
咁都會驚嚇？
同去秦國見到人妖話嚇親無分別

睇成twins

兩個中學個樣靚啲

有啲仲爆
例如呢個點睇
少時sunny 同yoona

有冇mina 明明3個入面最正係佢

Kpop 都係咁

嚇死寶寶了

Yoona 有咩問題？

sunny樣衰不嬲都係

都係yoona 仙女啲

其實都唔算差好遠啦
你睇返你中學畢業同而家都差好遠啦
更何況佢地出道有造型師幫佢地執

屌差啲俾個momo呃左😒

日本人邊會整容
樓主咪老屈啦

自己找不同啦

momo不嬲都唔靚

咁都睇唔出就去驗眼

faker

宜家仲有人講少婦時代

都唔係好大分別啫

幾時係少婦

連登仔最愛既iu

樣衰過我

個不同係咪細個靚啲？

絕對係 師兄口味獨特 識貨

整得最失敗係少時徐賢
以前普通樣衰
宜家膠到狗也不屌

但允兒依家個樣真係好屈機

其實整容係kpop係好常見既事
假鼻/硬膠面/墊下巴
差唔多個個偶像都有做
去過南韓D中小學就知南韓人唔整容係醜到仆街
不過我覺得整得靚就ok

宜家好膠樣 個老鼠下巴吉死人
你想像下佢第時生個女真係唔方唔屈機

冇
因為mina最靚，冇整

比較想知mina有冇整

依家中港台整容都係好常見

整容好小事,twice 實力搭救

想睇埋mina以前啲相 ，就算遮住佢個樣，佢舉手投足個種優雅真係好吸引

但好似得南韓可以整到咁膠同一式一樣
睇音樂節目某個南韓老一輩既女歌手
個鼻一睇就知係假
歪得黎又勁高

其實最唔應該整係鼻
要keep住整
年紀大又開始走樣
不過南韓血統冇乜幾何有齊高鼻雙眼皮

無錯 所以Gfriend 好有實力
SinB 個鼻細到可以就黎無鼻窿都呼吸到
呢啲咪叫實力囉

韓國人個種本來就樣衰
大面高額單眼皮
呢個年代整容流行先咁多靚女偶像比人J咋嘛
但皮膚好係真

根本蒙古人種

唔係丫 一樣啫

都係咁靚

假到
我有張Momo 小學同FD 影既貼紙相
一樣樣

整容真係女人對自己最大回報率既投資

iu 唔係認左有整過既咩，不過可能全部執少少咁 無大執

唔一定 整容都會有失敗

你應該識多啲中國人

徐賢應該唔小心打左成罐Botox

度度都好多樣衰既人架啦，香港都大把啦

南南一定冇

投資點會無風險？
risk-return ratio黎講整容算好架啦
而且可以整多幾次嘛

屈機

屌你老母

講講下twice又關少時乜事
once又想扯開話題 不願面對

不過sana predebut係最少相
連童年照都無乜
有無人補圖

邊撚個嚟㗎？

係 搵啱醫生

你地拉埋少時黎講做乜鬼野啊

最多米打左少少botox, 米成日屈徐賢大整la

D人真系好無聊lor, 明明講緊twice, 講少時壞話都5知做乜

見到樓上拎住張p圖話整容真係
不過 整容又點 整得靚咪得 做得公眾人物 整下容配合下現時審美眼光有乜野問題
樣衰又要比人屌 靚又要比人屌 好能難服侍 都唔能知你地想點

其我刀5系想話momo同sana整容, 想講佢地女大18變姐

班人拎少時出黎講做乜柒 明明講緊twice

跳大媽舞既實力？

一張正面一張側面，找不同？你不如搵一張正面同背面啦

想扯開話題囉，已經冇實力，唔想俾人話連樣都冇

其實偶像整容係好正常嘅
不過有團fans好鍾意吹奏自己偶像純天然無添加
攞左相出黎證明整過又話得一張唔算數

nayeon 細個都幾靚女

Sana都仲認得出係sana既.Momo就

Once真係好好笑

[/quote]

果然Twice 就是原罪
明明樓主Sone開po 踩人先
比人講返居然屌返人

係咪諗住有人會信你咁樣講

好多綜藝有時會去大學中學或者起街同路人玩
個個都係好樣衰
大韓民國真係一個好樣衰既民族
唔怪得佢地當啲正常樣靚少少既神咁拜

利申番先, SANA好撚正既, 但似周圍派帽既女女

痴線我邊有話自己系sone= =

我淨系貼左兩幅圖, 係你潛意識覺得我話佢地整容

呢度係連登不嬲踩人唔使本
但踩得人預左比人屌返架啦 規矩都唔識
到底係咪你班迷妹搞笑啲

刀你老母
5你老母
系你老母

你做乜野

咁上面啲人都無話自己係Once
你地咪又一口咬定話係Once
雙重標準

你做乜野問我做乜野

原來我句野有咁多意思

你口頭禪黎

梳 真係溝通唔到

咁唔好溝啦

Sana似女大十八變 但momo就唔知啦

對眼好難變 一定係整容

咁都冇問題

睇到幻想破滅

真心仲話冇問題嗰d係咪盲左

最右都似既 但左邊兩張真係唔知咩事

Tszyu同mina 都係天然

化左妝緊係唔同啦
輪廓無變過

個下巴咁長

Yoona算整得少

望下Tiffany同jessica先啦

角度問題都拎出黎講

明明討論Twice 做咩擺其他女團女星出黎
喂 企開啲啦屌你老母

最下面果張黃衫係咪yuri

明明人地講緊twice
又講咩其他團有整
係咪想講其實Twice 都有整姐

少時有整全世界都知
Twice一直比人話天然先最有討論價值

係yuri
未割雙眼皮之前個樣

唔明點解會話佢無整同話佢純 整得靚但好機心狠毒樣

係囉 講整容sm入面邊個會無整
都係講返twice

孝淵

邊個話全世界都知 粉絲從來無認過喎唔好亂講

少時係有整
咁twice有無整？

佢狠毒

twice有幾個應該有整
不過我覺得jyp團d樣又真係幾天然

整左咪整左
啲once講講下又要講其他人
韓國idol整容有幾出奇

唔覺 成間公司都係整容臭雞臭鴨團

娜蓮有冇整

隻眼一定有

哇哇哇

信有整容嗰班都on9

個鼻一定有

jyp d 團整得幾自然
好過另外兩間整到咁明顯

係google 打 少時 整容
頭兩個網頁都寫得好詳盡

寫得詳盡就代表係真？

駁5到，一直刀對佢冇好感😵

整咗玩game 就唔會咁博啦，成塊面撞落地下

咁都唔惡毒點先算